閪多士大陸仔正食屎狗

無睇佢D低質youtube片
但岩岩睇東張西望聽到佢D大陸口音
閪多士話你係食屎狗岩架啦
返大陸食屎